香港人要繼續係香港生活就一定離不開政治，應命罷而且抗共要用一生的時間

don give me a shit
仲談咩我係搵食
唔理政治
咁就移民啦
人最可悲就係無知